Для реалізації пошуку було використане АПІ від Google - https://developers.google.com/custom-search/json-api/v1/overview
Безкоштовна версія дає 100 запитів для одного апа (запит повертає перші 10 знайдених результатів).
Відповідно до АПІ необхідне cтворення власної пошукової системи (custom search engine) для параметру "cx" (https://www.google.com/cse).

Для посилання самих Http запитів використовується Volley (https://www.youtube.com/watch?v=yhv8l9F44qo)

